公仔耐左會殘有咩出奇啊？？？？？？？？？？？？？？

2015年4月 vs today

黎我屋企玩啊，有好多羊羊

真係有 冇呃我喎
白白的羊仔

同我果隻係一樣嫁 都有goodnight頸鏈

個個人咁似你既

乜？

其實可唔可以成舊掉落去洗衣機到洗

樓上你blcok左肥絲 ？

洗過幾次 d毛變到好鞋同甩色

yes ar

佢post左你張相出黎wor

由佢啦 我肥左張相冇人認到is me